[全球限定(支那除外)]Coronavirus Attack 減價! 只需$11.88

Steam search Coronavirus Attack
discount till 5/5

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

早兩日買咗，嘥咗$6.12